保護孩子，頭盔正常化，全港日日帶如何？

示威唔帶，主要驚比人話係Gear,

但如果全港，全年齡層，出街一齊帶，除左可以比法官知，頭盔唔一定示威用，咁寶寶就幾時都可以帶。

重可以比外國人知道，香港人出街好危險。

大家可否幫推？

全民頭盔日

推

99

頭盔正常化

頭盔當鞋著

可以

幫手推！

與警察對持九因歌
1.面對任何發嬲的警員(e.g.舉中指，鬧市民)
不要說:《吊你老母》
嘗試說:《你情緒失控，你恐嚇市民》
~ 舉中指的意思是屌，警察你想用槍來恐嚇/強姦/雞姦我嗎？

2.面對任何失常的警員(不理有冇攞出槍)
不要說:《你試下開槍射我》
嘗試說:《你想開槍，我要自衛》
~ 帶得槍就預左開，警察你唔想俾人講就唔好帶出街。

3.面對任何出棍的警員
不要說:《黑社會打人》
嘗試說:《自衞殺人，無畏無懼》
《自衞殺人，清白無罪》《濫用私刑》
~ 當警察一使用過份武力，已經係犯法(警例)，市民可行使拘捕權。

只要頭盔好似手錶一樣咁common, 孩子就唔怕因爲帶頭盔比人捉

之前都有呀 但反應似乎唔大

全日頭盔日

但呢家打撚到爆晒頭，課外活動都唔係示威。

咁好快會無人敢出街去課外活動啦

班人連帶口罩著黑衫都唔做
我呢個禮拜日日番工都比人望

呎家係完全亂爆，同之前唔同左。

要拉要鎖，你都唔好比人爆頭啦

好多後遺症的

無人敢做

口罩、黑衫唔同
有唔想比人見樣，同black bloc participants

頭盔只係保護自己，市民自己都唔想被爆頭

市民都唔想自己仔女被爆頭
但帶頭盔又會比人撘

頭盔都唔敢帶？

我呢家自己出街都想帶喎